連登仔幾時幫林過雲翻案？

所有性罪犯全部無罪釋放啦屌

屯門色魔單案我覺得好有疑點

唔爭左幫埋av色魔同林國偉

係囉, 咁撚大隻溝死女啦, 使乜特登強姦人

D女好明顯係雞,傾唔掂數就屈鳩人強姦

法官大人，啲女一定好enjoy濕哂先入到，故不構成強姦